被捕人士有感

難以珍容呢一刻的心情 相信好多香港人同我一樣 對於聽日有住好大既擔憂
對於個d 仲活係平行時空 仲飲飲食食緊既 你繼續啦 因為你是豬是改不了的性格
呢支上簽 係我誠心幫香港求架 正如我之前講過我幫自己求支下下簽都靈驗左啦 天佑香港
香港雖然細 雖然人少 但我地造就左世界10 大城市既GDP 我地可以同倫敦 紐約齊名 因為d 咩？ 因為香港人真係好叻呀！我地一定要對準政權 呢個政府破壞左我屋企呀 我好x 嬲呀 我同自己講我要用一世既氣力要佢地還呀 唔好質問我可以做d 咩 有d 咩我可以做到我都會做 當初6.12 我第二日已經講左要告一哥 佢開槍打我daddy 係咪唔洗還呀dllm ?! 我唔會忍我一定要告 有人質疑我一個咩都無既女仔點告 我而家做到啦籌到6M 仲有好多人等緊捐款支持我地告黑警呀！！！！！ 我做到啦 我唔會妄自菲薄 因為只要相信 無野做唔到
你愈要打壓我地 愈要出黎 驚？你而家仲可以驚 之後你覺得你仲可以驚咩 仲有我希望身邊朋友做得幾多得幾多 捐錢/物資支援（衫呀車票呀揸車呀）/仲有就係好重要街坊支援（著靚靚OL 裝零gear 見到有年青人要幫手幫佢地buy time 呀！好重要呀） 扮跌低扮執野扮搵隱形眼鏡各位發揮演技啦 我地其實人好多架 對方3 萬再外加1 萬黑社會藍屍 我地係200 萬人 就算減左被拉既2000人 我都仲有199萬零8000 人呀 做得幾多就做
2000 人被拉 相信佢可以搵到5000甚至1萬人 日後支援好重要 做老闆既幫手請番佢呢d 被捕人士 佢地可以企出黎因為香港未來而送上自己前程 你係咪可以優先考慮請番佢地呀 當中有不少被捕人士真係因為救人而被拉 我知道我真係知道
香港只能自己救 外國勢力只能幫我地一把 勿以善小而不為 我既朋友仔 至少我可以好肯定講我屋企因為香港付出不少 我唔要大家既錢呀 我想大家行出黎撐大家 唔好令我失望 唔好令我有被遺棄既感覺 好嗎
各位 江湖見 有一日 煲底見。

推

我知道啦 應承你

Push

絲打都比人拉左？

推！！

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

巴打謝謝你